世一靚髀+世一靚肩

=定延

非

世一師

咁晏起

偽娘黎講唔錯

早起師

雞脾定豬脾

豬脾師

早丁師

矇到咁

想俾佢夾

樣衰都要打格

米色拉

靚到影唔到

肩脾師

閣下的讚美令我受寵若驚

想俾老婆一巴摑落嚟

我可以奶

我老婆只會摑我

我老婆同我打情罵俏先講「唔可以奶喎」咋
你唔好亂搭嘴啦

米癲拉

定延係我老婆
你個黑定bisexual咪再纏住我老婆

是

世一靚樣